跪求！有冇人放 白豹龜or邊到有。

屋企人養個隻die左，想買番隻比佢跪求，白豹

肯放俾你果個都唔方好人
除非係bb

萬轉/Jc 嗰啲，去問下應該有

你冇賣？

點解呢

唔係話冇，但唔想用連登sell野
好似賣廣告咁